政府：為咗經濟不封關，多1-2個人確診有乜所謂

好聽就話 取得平衡
難聽就話 為咗經濟，有人確診有乜所謂

點知搞撚死埋本地經濟

而家拖長玩，可以串草不生

歐美玩咗半年都搞唔掂。 依家最終方案都係迫人返工扮無事, 你有你確診話之你, 保到gdp就得。

總結：銀紙行先，香港人死曬都冇所謂

總結就係:我地官商勾結 吹咩 你又唔夠我地打

而家唔係多一兩個
而係一日多一兩百個

政府 : 廢老死晒會對香港醫療系統減少負擔
同我搞一搞D護老院先

市民承受到，唔洗封關

每日死四個冇問題

#長者也是命

依家唔只有人確診，老人院群組直程不停死人
不過佢地咁愛國應該ok

佢就係想整死哂d黃店
得返藍集團

多一二百都冇所謂添啦

支共眼中 政權>經濟>>>>>>>>>>市民福祉

呢個先係佢地目的

張弛有度=死多咗人先收緊

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

物競天擇，適者生存
正常有聽教授講做足保護措施既話，中既機會有幾大